有冇邊度可以盡快睇到牙醫

牙齒好痛，唔係好熟牙醫診所，見好似好多間都要預約，想快啲睇睇可以點搞
住九龍城嗰頭，去遠啲都得，有冇推薦

牙醫甚少有得walk-in
你要盡快睇唯有盡快book

愛康健

牙痛通常可以walk in or好快 純粹幫你望望好似係 ？
打去話好痛 可能會抽到d時間幫你望望